msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MESYM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-24 14:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-23 03:17+0800\n"
"Last-Translator: Leo\n"
"Language-Team: Leo Jun-E <info@mesym.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../.\n"

#: .././library/email.php:37
#, php-format
msgid "%s has a new member!"
msgstr "%s有一个新成员！"

#: .././library/email.php:46
#, php-format
msgid ""
"<p>Congratulations! <a href=\"%s\">Your organization has a new member</a>:</"
"p>"
msgstr "<p>恭喜！<a href=\"%s\">您的组织有了一个新的成员</a>：</p>"

#: .././library/email.php:52
#, php-format
msgid ""
"<p>Please <a href=\"%s\">click here to configure the settings of this user "
"as a member of your Organization</a>:</p>"
msgstr "<p>请<a href=\"%s\">点击此处以设定您组织新成员的设置</a>：</p>"

#: .././library/email.php:57
#, php-format
msgid ""
"<li>Accept or Reject <b>%s</b> as a member of your Organization. Currently: "
"accepted.</li>"
msgstr "<li>接受或拒绝<b>%s</b>作为您的组织成员。目前设定：接受</li>"

#: .././library/email.php:62
#, php-format
msgid ""
"<li>Determine if the content posted by <b>%s</b> will also appear under %s. "
"Currently: yes.</li>"
msgstr "<li>确定是否<b>%s</b>张贴的内容也会出现在%s。目前：是的</li>"

#: .././library/email.php:67
#, php-format
msgid ""
"<li>Choose what type of member <b>%s</b> is (Staff, Volunteer, Student, "
"etc). Currently: 'Member'.</li>"
msgstr "<li>设定<b>%s</b>的成员类型（员工，志愿者，学生等）。目前：'会员'</li>"

#: .././library/email.php:73
#, php-format
msgid ""
"<p>To view all your current members, and edit their membership settings, "
"please click on <a href=\"%s\">%s</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>要查看所有成员或编辑他们的成员类型设置，请点击<a href=\"%s\">%s</a>。</p>"

#: .././library/functions.php:37
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: .././library/functions.php:37
msgid "log in"
msgstr "登录"

#: .././plugins/aryo-activity-log-pop/pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-notifications-hooks.php:145
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> has joined <strong>%s</strong>"
msgstr "<strong>%s</strong>已加入<strong>%s</strong>"

#: .././plugins/aryo-activity-log-pop/pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-notifications-hooks.php:153
msgid "your"
msgstr "你的"

#: .././plugins/aryo-activity-log-pop/pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-notifications-hooks.php:155
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> has updated %s membership settings:"
msgstr "<strong>%s</strong>已更新%s的会员设置："

#: .././plugins/aryo-activity-log-pop/pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-notifications-hooks.php:163
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> updated the communities"
msgstr "<strong>%s</strong>已更新社区"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/editmembership.php:46
msgid "The user is missing"
msgstr "找不到用户"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/editmembership.php:52
msgid "Incorrect URL"
msgstr "不正确的URL"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/editmembership.php:58
msgid "The status has not been set"
msgstr "状态尚未设置"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/invitemembers.php:22
#, php-format
msgid ""
"<p><a href=\"%s\">%s</a> is inviting you to <a href=\"%s\">become their "
"member</a>:</p>"
msgstr "<p><a href=\"%s\">%s</a>邀请您<a href=\"%s\">成为他们的会员</a>：</p>"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/invitemembers.php:39
#, php-format
msgid "How to become %s's member?"
msgstr "如何成为%s的成员？"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/invitemembers.php:45
#, php-format
msgid ""
"If you do not have an account in %s yet:<br/>Register <a href=\"%s\">as an "
"Individual</a> / <a href=\"%s\">as an Organization</a>, and while doing so, "
"select <strong>%s</strong> in section \"My Organizations\"."
msgstr ""
"如果你还未在%s上有帐户：<br/>注册<a href=\"%s\">个人档案</a> / <a href=\"%s"
"\">组织档案</a> ，然后选择<strong>%s</strong>为“我的组织”。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/invitemembers.php:53
#, php-format
msgid ""
"<p>If you have already have an account in %s:<br/>Go to <a href=\"%s\">%s</"
"a>, select <strong>%s</strong> and submit.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您已经拥有%s的帐户：<br/>到<a href=\"%s\">%s</a>，选择<strong>%s</"
"strong>并提交</p>"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/invitemembers.php:69
#, php-format
msgid "%s is inviting you to become their member!"
msgstr "%s正在邀请您成为其会员！"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/update-mycommunities.php:44
msgid "You are not allowed to be a Community member of yourself!"
msgstr "您不可以成为自己的社群会员！"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/update-mycommunities.php:96
#, php-format
msgid ""
"The following Organization(s) will not be active, since they claim you are "
"not their member: %s."
msgstr "下面的组织无效，因为他们表示你不是他们的成员：%s。"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/createupdateprofile/structures/forms/createprofileindividual-forminners-base.php:24
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/createupdateprofile/structures/forms/updateprofileindividual-forminners-base.php:23
msgid "Tell us about yourself"
msgstr "请自我介绍"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/createupdateprofile/structures/forms/createprofileorganization-forminners-base.php:31
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/createupdateprofile/structures/forms/updateprofileorganization-forminners-base.php:29
msgid "Organization Name*"
msgstr "组织名称*"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/createupdateprofile/structures/forms/createprofileorganization-forminners-base.php:32
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/createupdateprofile/structures/forms/updateprofileorganization-forminners-base.php:30
msgid "Organization Email*"
msgstr "组织电子邮件*"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/typeahead-base.php:22
#: .././pop-library/processors/layouts/typeahead.php:40
msgid "Include members?"
msgstr "包括会员？"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:43
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:71
msgid "Edit membership"
msgstr "编辑成员类型"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:27
msgid "Show Content from: Organization + Members"
msgstr "显示的内容：组织＋组织会员"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:31
msgid "Show Content from: Organization"
msgstr "显示的内容：组织而已"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:46
#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:60
#: .././pop-library/processors/formcomponents/typeahead/text-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Organization"
msgstr "组织团体"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:52
msgid "Members"
msgstr "会员"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/blocks/profile-blocks.php:32
#, php-format
msgid ""
"Send an invite for all your physical members to also become your members on "
"<em><strong>%s</strong></em>:"
msgstr "邀请您的网下成员也成为您在<em> <strong>%s</strong></em>的成员："

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/blocks/profile-blocks.php:35
msgid ""
"<strong>Become a community: </strong>all their content in the website will "
"also show up under your profile"
msgstr ""
"<strong>成为社群：</strong>成员们在网站上的所有内容将同时显示在您的档案上"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/blocks/profile-blocks.php:36
msgid ""
"<strong>Keep them engaged: </strong>all members will receive notifications "
"of any activity by any member or your Organization"
msgstr ""
"<strong>让他们参与：</strong>所有成员将获得您的组织和其中成员活动的通知"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/blocks/profile-blocks.php:124
msgid "Submitting..."
msgstr "呈交中。。。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/blocks/profile-blocks.php:134
msgid "Sending..."
msgstr "发送中..."

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:47
msgid "Privileges"
msgstr "特权"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:51
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:55
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/select-formcomponents-inputs.php:31
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/select-formcomponents-inputs.php:27
msgid "Does your organization accept members?"
msgstr "您的组织是否接受成员？"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:29
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:34
msgid "Contact person"
msgstr "联系人"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:39
msgid "Telephone / Fax"
msgstr "电话/传真"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/forms/formgroups.php:106
msgid ""
"Become a Community: all the content posted by your members will also appear "
"under your Organization's profile."
msgstr "成为社区：您成员张贴的所有内容也将出现在您组织的档案页。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/forms/formgroups.php:110
msgid ""
"Status \"Active\" if the user is truly your member, or \"Rejected\" "
"otherwise. Rejected users will not appear as your Organization's members, or "
"contribute content."
msgstr ""
"如果此用户确实是您的成员，状态会是“活跃”。如果您已否定他是您的成员，状态会"
"是“被拒绝”。被拒绝的用户不会在您的档案页上被显示，或者为您的组织贡献内容。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/forms/formgroups.php:114
msgid "\"Contribute content\" will add the member's content to your profile."
msgstr "“添加内容”，将把成员的内容添加到您的档案页。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/forms/formgroups.php:118
msgid "What is the type of relationship from this member to your Organization."
msgstr "这个成员和您的组织是什么类型的关系？"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/forms/formgroups.php:122
msgid ""
"All the emails below will receive an invitation to join your Organization as "
"members."
msgstr "以下所有的电子邮件都将收到邀请加入您的组织成为成员。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:33
msgid "Update successful!"
msgstr "更新成功！"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:34
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:73
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "你的修改已被保存。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:36
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:53
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:74
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:96
msgid "User account"
msgstr "用户帐号"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:40
#, php-format
msgid "Please %s to edit your Organizations."
msgstr "请%s编辑您的组织。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:45
#, php-format
msgid "Only %s accounts can add Organizations' membership."
msgstr "只有%s的帐户才可以添加组织的成员资格。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:52
msgid "Invite successful!"
msgstr "邀请成功！"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:57
#, php-format
msgid "Please %s to invite your members."
msgstr "请%s以邀请您的成员。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:62
#, php-format
msgid "Only %s accounts can invite members."
msgstr "只有%s的帐户可以邀请成员。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:66
msgid "Only Organizations can invite members."
msgstr "只有组织可以邀请成员。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:67
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:88
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:110
msgid ""
"Your Organization is configured to not accept members. Please edit your user "
"account to change this setting."
msgstr "您的组织设定为不接受成员。请编辑您的用户帐户以更改此设置。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:72
msgid "Status update successful!"
msgstr "状态更新成功！"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:78
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to update your members' information."
msgstr "请<a href=\"%s\">登录</a>以更新您的会员信息。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:83
#, php-format
msgid "Only %s accounts can edit their members' information."
msgstr "只有%s的帐户可以修改其成员的资料。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:87
#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:109
msgid "Only Organizations can have members."
msgstr "只有组织才可以拥有成员。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:89
msgid "This user is not a member of your Organization."
msgstr "这个用户不是您组织的成员。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:94
msgid "No members found."
msgstr "没有相关成员。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:95
msgid "No more members found."
msgstr "没有发现更多的成员。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:100
#, php-format
msgid "Please %s to see your members."
msgstr "请%s以浏览您的成员。"

#: .././pop-library/processors/createupdateprofile/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:105
#, php-format
msgid "Only %s accounts can have members."
msgstr "只有%s的帐户可以拥有成员。"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-privileges-filter.php:16
#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-tags-filter.php:16
msgid "(None)"
msgstr "（没有）"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-privileges.php:18
msgid "Contribute content"
msgstr "提供内容"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-status-multiselect.php:18
#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-status-select.php:18
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-status-multiselect.php:19
#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-status-select.php:19
msgid "Rejected"
msgstr "已被拒绝"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-tags.php:18
msgid "Member"
msgstr "会员"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-tags.php:19
msgid "Staff"
msgstr "员工"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-tags.php:20
msgid "Volunteer"
msgstr "志愿者"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-tags.php:21
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-tags.php:22
msgid "Teacher/Lecturer"
msgstr "教师/讲师"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/implementations/member-tags.php:23
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeahead-formcomponents-inputs.php:104
msgid "Member of which Organizations"
msgstr "哪些组织的成员"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeahead-formcomponents-inputs.php:108
msgid "Are you member of any organization(s)? Which ones?"
msgstr "你是任何组织的成员吗？哪一些？"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:32
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:36
msgid "Individuals"
msgstr "个人"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:110
msgid "Loading Organizations"
msgstr "加载组织档案"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:114
msgid "Loading Individuals"
msgstr "加载个人档案"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:127
msgid "No Organizations found"
msgstr "找不到组织档案"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/typeaheads/user-typeaheadcomponent-formcomponents-inputs.php:131
msgid "No Individuals found"
msgstr "找不到个人档案"

#: .././pop-library/processors/forms/formgroups.php:87
msgid ""
"Please select the organizations you are a member of: all your content will "
"also show under their profiles."
msgstr ""
"请选择您的组织（以成为它们的成员）：您所有的内容也会显示在它们的档案页。"

#: .././pop-library/processors/messages.php:25
msgid "No Organizations"
msgstr "没有组织"

#: .././pop-library/processors/widgetries.php:40
#: .././pop-library/processors/widgetries.php:41
msgid "Member of"
msgstr "机构"

#: .././validation.php:45
msgid "Only admins see this message."
msgstr "Only admins see this message."

#: .././validation.php:50
msgid ""
"Error: <b>User Role Editor</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>User Role Editor PoP Processors</b> will not work. Please install this "
"plugin from your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>User Role Editor</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>User Role Editor PoP Processors</b> will not work. Please install this "
"plugin from your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:54
msgid ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>User Role Editor</b> installed, or "
"otherwise <b>User Role Editor PoP Processors</b> might not function properly."
msgstr ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>User Role Editor</b> installed, or "
"otherwise <b>User Role Editor PoP Processors</b> might not function properly."

#: .././validation.php:58
msgid ""
"Error: <b>PoP Core Processors</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>User Role Editor PoP Processors</b> will not work. Please install this "
"plugin from your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>PoP Core Processors</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>User Role Editor PoP Processors</b> will not work. Please install this "
"plugin from your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:62
msgid ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PoP Core Processors</b> installed, "
"or otherwise <b>User Role Editor PoP Processors</b> might not function "
"properly."
msgstr ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PoP Core Processors</b> installed, "
"or otherwise <b>User Role Editor PoP Processors</b> might not function "
"properly."

#~ msgid "%s latest posts"
#~ msgstr "%s 最新帖子"

#~ msgid "%s latest comments"
#~ msgstr "%s 最新评论"

#~ msgid "View %1$s profile and get in touch through %2$s."
#~ msgstr "见%1$s 及联络 %2$s."

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "項目"

#~ msgid "Story"
#~ msgstr "故事"

#~ msgid "Announcement"
#~ msgstr "公告"

#~ msgid "Discussion"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgid "Featured"
#~ msgstr "特点"

#~ msgid "Event"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "Resource"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid ""
#~ "MESYM.com is a platform for environmental movements in Malaysia. There "
#~ "are many good actions being done out there. Our goal is to bring them "
#~ "together. We connect the green dots."
#~ msgstr ""
#~ "MESYM.com 是一个推动马来西亚环境保护的平台。这里拥有许多您可以参与的环境保"
#~ "护活动与项目。我们最主要的目的为聚集这些热爱环境人士在这个平台上。我们把马"
#~ "来西亚绿色勇士们联系起来。"

#~ msgid ""
#~ " Join our environmental community and find out who is doing what, where "
#~ "and when."
#~ msgstr "现在就参与我们的团队，开始寻找绿色活动，预知更多的详情与时间。"

#~ msgid " on %s."
#~ msgstr "关于%s."

#~ msgid "View all %s"
#~ msgstr "见所有 %s"

#~ msgid "Add your %s"
#~ msgstr "输入%s "

#~ msgid "Upcoming Events"
#~ msgstr "最新活动"

#~ msgid "Upcoming and Past Events"
#~ msgstr "最新与过去的活动"

#~ msgid "Environmental Projects"
#~ msgstr "环境保护活动项目"

#~ msgid "Environmental Stories"
#~ msgstr "关于环境保护的故事"

#~ msgid "Environmental Discussions"
#~ msgstr "环境保护讨论事项"

#~ msgid "Environmental Announcements"
#~ msgstr "环境保护公告"

#~ msgid "Featured Articles"
#~ msgstr "专栏"

#~ msgid "MESYM Blogs"
#~ msgstr "MESYM部落格"

#~ msgid "Environmental Resources"
#~ msgstr "环境资源"

#~ msgid "People"
#~ msgstr "人"

#~ msgid "Organization Profile"
#~ msgstr "组织结构"

#~ msgid "Individual Profile"
#~ msgstr "个人结构"

#~ msgid "Upcoming Event"
#~ msgstr "最新活动"

#~ msgid "Current Event"
#~ msgstr "现有活动"

#~ msgid "Past Event"
#~ msgstr "过往活动"

#~ msgid "The dates/time cannot be empty"
#~ msgstr "日期与时间不能为空"

#~ msgid ""
#~ "Aiyoooo, it seems there is nothing here. Where else would you like to go?"
#~ msgstr "糟糕，无法搜索任何资讯。请到另一个主题"

#~ msgid "Ops, this page doesn't exist!"
#~ msgstr "不好意思，该网页不存在"

#~ msgid "Latest"
#~ msgstr "最近"

#~ msgid "Add new"
#~ msgstr "输入新项目"

#~ msgid "%sBack"
#~ msgstr "%s回去"

#~ msgid "%sNavigator"
#~ msgstr "%s导航"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详细信息"

#~ msgid "Full view"
#~ msgstr "全面"

#~ msgid "Thumbnail"
#~ msgstr "縮略圖"

#~ msgid "Map"
#~ msgstr "地图"

#~ msgid "Calendar"
#~ msgstr "日历"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "View/Preview"
#~ msgstr "查看/預覽"

#~ msgid "FAQ: Adding Content"
#~ msgstr "常见问题：添加内容"

#~ msgid "FAQ: Registration"
#~ msgstr "常见问题：注册"

#~ msgid "The Drivers"
#~ msgstr "驾驶人士"

#~ msgid "The Advisors"
#~ msgstr "顾问"

#~ msgid "The Volunteers"
#~ msgstr "自愿者"

#~ msgid "Show Help"
#~ msgstr "协助"

#~ msgid "Current members"
#~ msgstr "目前成员"

#~ msgid ""
#~ "The users listed below have declared themselves to be members of your "
#~ "Organization. You can click on \"Edit Membership\" to edit the settings "
#~ "for each one of them:"
#~ msgstr ""
#~ "下面列出的用户都已声明是您的组织的成員。您可以点击“编辑成員”来设置他们："

#~ msgid "University teachers/students"
#~ msgstr "大学教授与学生"

#~ msgid "NGO volunteers"
#~ msgstr "自愿者"

#~ msgid "Company staff"
#~ msgstr "公司职员"

#~ msgid "Latest Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Projects"
#~ msgstr "工程项目"

#~ msgid "Stories"
#~ msgstr "故事"

#~ msgid "Announcements"
#~ msgstr "公告"

#~ msgid "Discussions"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Publishing Status"
#~ msgstr "发布状态"

#~ msgid "Title*"
#~ msgstr "题目＊"

#~ msgid "Login/Register"
#~ msgstr "登入／注册"

#~ msgid "Yay! Your %s was created successfully!"
#~ msgstr "恭喜！您的%s已成功创建"

#~ msgid "Yay! Your %s was updated successfully!"
#~ msgstr "恭喜！您的%s 已更新"

#~ msgid "Please %s or register %s / %s to create your %s."
#~ msgstr "请%s 或注册%s / %s创建您的%s"

#~ msgid ""
#~ "Please <a href=\"%s\">log in</a> with a %s account to create your %s."
#~ msgstr "请<a href=\"%s\">log in</a> 同时%s户口来创建您的%s"

#~ msgid "%s updated successfully."
#~ msgstr "%s已更新"

#~ msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to edit your %s."
#~ msgstr "请<a href=\"%s\">登入</a>编辑您的%s"

#~ msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> with a %s account to edit your %s."
#~ msgstr "请<a href=\"%s\">登入</a> 以及%s 户口以编辑您的 %s."

#~ msgid "Ops, it seems you have no rights to edit this %s."
#~ msgstr "不好意思, 您无权编辑这%s."

#~ msgid "Who can add content in %s?"
#~ msgstr "谁能编辑内容在%s?"

#~ msgid "Anyone."
#~ msgstr "任何人"

#~ msgid "Is it free?"
#~ msgstr "请问是免费的吗？"

#~ msgid "Yes."
#~ msgstr "是的"

#~ msgid "Do I need to log in to add content?"
#~ msgstr "我需要登入以添加您的内容吗？"

#~ msgid "Yes, only registered users can add content."
#~ msgstr "是的，只有注册用户可添加内容"

#~ msgid "Do the users of the website also need to log in to read my content?"
#~ msgstr "请问本网站读者也需要登入才能阅读我的内容吗？"

#~ msgid "No, anyone can access the website and read all the content."
#~ msgstr "不需要。任何人都可游览本网页以及阅读内容。"

#~ msgid "Will my content be published immediately?"
#~ msgstr "请问我的内容会立即发布吗？"

#~ msgid ""
#~ "No. Before that, our moderators must approve the content, in order to "
#~ "avoid spam and inappropriate content."
#~ msgstr ""
#~ "不会。内容发布之前，我们的版主将会审查内容以防止发布不道德与不符合的内容。"

#~ msgid "Where will my content appear?"
#~ msgstr "请问我的内容会出现在哪里？"

#~ msgid ""
#~ "As soon as it gets published, it will appear in our homepage, in the "
#~ "corresponding section (Events, Projects, etc), and in your profile.<br/"
#~ "><br/>In addition, if you are member of any Community, it will also "
#~ "appear under their profile."
#~ msgstr ""
#~ "如内容以发布，它将会出现在您的主页里的相关截面（如活动，项目等），以及您的"
#~ "简介里。<br/><br/>此外，如果您也是社区里的会员，内容也会出现在他们的简介"
#~ "里。"

#~ msgid "Can I share my post with more authors?"
#~ msgstr "请问我可以跟更多的作者分享我的帖子吗？"

#~ msgid ""
#~ "Yes. In field 'Authors' you can add more users (either Organizations or "
#~ "Individuals) to own the post. They will both appear as authors and have "
#~ "full editing access."
#~ msgstr ""
#~ "当然可以。请在“作者“里添加更多的用户（如组织或个人）来拥有您的帖子。一旦添"
#~ "加他们为”作者“，他们也能拥有编辑的权限。"

#~ msgid "Can I request volunteers?"
#~ msgstr "请问我能要求志愿者吗？"

#~ msgid ""
#~ "Yes. Choose 'Yes' in field 'Volunteers needed?', each time someone "
#~ "applies to volunteer for your Project/Event/Announcement you will receive "
#~ "an email immediately with the person's information.<br/><br/>We do not "
#~ "engage the volunteer in any way."
#~ msgstr ""
#~ "是的。请点击“要求志愿者”，任何的志愿者加入您的项目，您会立即收到一封电邮，"
#~ "电邮里将出现志愿者的基本个人资料。<br/><br/>我们不需要任何的志愿者。"

#~ msgid "Is it free to register in the website?"
#~ msgstr "请问会员注册是免费的吗？"

#~ msgid "What are the benefits of registering?"
#~ msgstr "注册为会员会得到什么好处？"

#~ msgid ""
#~ "You will be able to post all your content (events, projects, discussions, "
#~ "etc), look for volunteers, and appear in the User Directory."
#~ msgstr ""
#~ "您将可发表或发布您的内容（如活动，项目，讨论等），要求志愿者，以及内容出现"
#~ "在用户的目录里。"

#~ msgid "What is the User Directory?"
#~ msgstr "什么是会员目录？"

#~ msgid "What is the difference between Organization/Individual accounts?"
#~ msgstr "请问组织账号与个人账号有什么分别？"

#~ msgid ""
#~ "Organizations can have 'members' in the website, and each piece of "
#~ "content posted by any member will also appear under the Organization "
#~ "profile page."
#~ msgstr ""
#~ "组织账号能够拥有自己的会员，以及任何的会员发表将出现在组织的简介里。"

#~ msgid "What's going on all over Malaysia."
#~ msgstr "马来西亚怎么回事了？"

#~ msgid "Volunteer for projects from many NGOs, or even start your own!"
#~ msgstr "有来自非政府组织项目的志愿者，或着自己组织项目。"

#~ msgid ""
#~ "After volunteering, post your photo blog, share your experience with the "
#~ "world."
#~ msgstr ""
#~ "当您参与了志愿者，您可以上传你的照片日记，分享您的感想与经历给全世界"

#~ msgid "Have vacancies? Need green-minded people? Post it here."
#~ msgstr "有空缺吗？想要认识更多的绿色爱好者？请在这里发帖"

#~ msgid ""
#~ "Anything and everything: what do you want to express concerning the "
#~ "environment situation in Malaysia?"
#~ msgstr "任何事物： 您有什么想表达关于马来西亚的环境保护的形势？"

#~ msgid ""
#~ "Browse the living database of Organizations and find out who is doing "
#~ "what, when and where."
#~ msgstr "游览我们的组织资料库，知道更多活动，时间与地点。"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "组别"

#~ msgid "Volunteers Needed?"
#~ msgstr "需要志愿者？"

#~ msgid ""
#~ "Do you need volunteers? Each time a user applies to volunteer, you will "
#~ "get a notification email with the volunteer's contact information."
#~ msgstr ""
#~ "您需要志愿者吗？每当用户注册为志愿者，您将收到电邮通知以得到该志愿者的联络"
#~ "资料。"

#~ msgid "Volunteer!"
#~ msgstr "志愿者！"

#~ msgid "Events"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "Past Events"
#~ msgstr "过往活动"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Featured article"
#~ msgstr "推荐文章"

#~ msgid "Featured articles"
#~ msgstr "推荐文章"

#~ msgid "Blog entries"
#~ msgstr "部落客输入"

#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "Individual"
#~ msgstr "个人"

#~ msgid "Sponsor"
#~ msgstr "赞助商"

#~ msgid "Sponsors"
#~ msgstr "赞助商"

#~ msgid "Featured Community"
#~ msgstr "特色社区"

#~ msgid "Featured Communities"
#~ msgstr "特色社区"

#~ msgid "No %s found."
#~ msgstr "无法找到 %s"

#~ msgid "No more %s found."
#~ msgstr "无法找到 %s"

#~ msgid "Please %s or register %s / %s to access your %s."
#~ msgstr "请 %s或注册%s / %s 以登入您的%s."

#~ msgid ""
#~ "Your account has no access to this functionality. Please <a href=\"%s"
#~ "\">log in</a> with a different user account."
#~ msgstr "您的户口无法登入。请<a href=\"%s\">登入</a>另一个用户户口。"

#~ msgid ""
#~ "Your account has no permission to edit this %s. Please <a href=\"%s\">log "
#~ "in</a> with a different user account."
#~ msgstr "您的户口无权编辑这%s。请<a href=\"%s\">登入</a>另一个用户户口。"

#~ msgid "<em>Many thanks to <strong>our Sponsors</strong>:</em>"
#~ msgstr "<em>非常感谢<strong>我们的赞助商</strong>:</em>"

#~ msgid "The website is currently in beta, please forgive all the bugs."
#~ msgstr "该网站属于测试阶段，如有系统错误，请原谅。"

#~ msgid "About us"
#~ msgstr "关于我们"

#~ msgid "Send message to:"
#~ msgstr "发送讯息给："

#~ msgid "Volunteer for:"
#~ msgstr "志愿者为："

#~ msgid "In response to:"
#~ msgstr "回复给："

#~ msgid "Ops, there's nothing here!"
#~ msgstr "不好意思，这里没东西"

#~ msgid "No categories"
#~ msgstr "无组别"

#~ msgid "No Categories"
#~ msgstr "无组别"

#~ msgid "Scroll down to load more results"
#~ msgstr "加载更多"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "帖子"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "When"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Loading"
#~ msgstr "加载中"

#~ msgid "More %s"
#~ msgstr "%s 更多"

#~ msgid "Member %s"
#~ msgstr "队员%s"

#~ msgid "Related %s"
#~ msgstr "%s相关"

#~ msgid "Search Results for:"
#~ msgstr "搜索结果："

#~ msgid "Ops, nothing found here!"
#~ msgstr "不好意思，没搜索到任何东西"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "申请"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "从"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "给"

#~ msgid "Su"
#~ msgstr "周日"

#~ msgid "Mo"
#~ msgstr "周一"

#~ msgid "Tu"
#~ msgstr "周二"

#~ msgid "We"
#~ msgstr "周三"

#~ msgid "Th"
#~ msgstr "周四"

#~ msgid "Fr"
#~ msgstr "周五"

#~ msgid "Sa"
#~ msgstr "周六"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Your %s was created successfully!"
#~ msgstr "您的%s成功被创造"

#, fuzzy
#~ msgid "My Organizations"
#~ msgstr "Organisasi-organisasi"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "F jS, Y"
#~ msgstr "F jS, Y"

#~ msgid "F, Y"
#~ msgstr "F, Y"

#~ msgid "Y"
#~ msgstr "Y"

#~ msgid "j M Y"
#~ msgstr "j M Y"
